[筆試] 見field interviewer，呢條題目可以點答

筆試寫，如果你係街訪問人，佢態度好差屌7你，話想報警
你會點做

自己主動報警先

係仔既 屌柒佢
女既 你個名